要平亂，先要清除政府內賣國賣港的高官

我極之相信香港政府內有大量漢奸及貪官，一直都有人在傳上街遊行示威有錢收，但看看反政府示威與愛國遊行的人數差距，很明顯，我國真的比美國窮！我不相信，五年前的佔中後，我國投入大量資源教育市民維持國家穩定。但錢往那裡跑？會不會當中有人中飽私囊，發國難財？更恐怖的是當中有人認為香港越亂，中央會越投放更多資源？令人心寒。
把反送中條例的時間表跟其他的事件一一對比，很明顯政府內部有漢奸。梁天琦的上訴日期20191009，黃之峰20190617出獄。這些事情的時間都應該可以控制得到，為何時間上一一推向香港區選...
再看看20190721元朗襲擊事件，人們打至公營的地鐵站內，每張面孔也影得清清楚楚，附近的警署同一時間關門及報警電話失效。最後是市民不相這是自發的襲擊，全社會都指向香港政府及中央。成了最壞的結果，這時本應壯士斷臂，把已露面的對審。但這場愛國活主持者沒有這樣做，是要保這群人，抱住中央在香港的民心一起向下沉。元朗事的低智在於，
再看看20190805荃灣白衣人斬人事件，直接的反智。毛澤東在鎮壓學生示威時也要軍人不能用刀槍。更何況荃灣當時沒有大量示威者，往往傷了無辜的市民，引起更大的反中活動。
很多愛國遊行都很少人，遊行更把國隨處掉棄。以上的事都是中央付了錢，但事情往往把事情辦得更壞，不但虛報人數，更克扣愛國者的收入。更看出主持者別有用心，沒有說明不可去地鐵。更元朗襲擊事件中，警察連英雄救美的把戲也沒有用上，只影到警察反方向離開，警署下閘。荃灣教訓年輕人，但提供刀具。所有的愛國活動最後都成為示威潮的傕化劑。
再看看大部份職位都由有外國留學或者家人擁有外國籍，這能發生在中國嗎？在中國所有軍政要都要由沒有外留經驗擔當。這正正是在國能平息的示威，在香港一發不可收拾的原因。每次行政長官和高官講話後，第二天又有更大的示威發生。在香港政府中沒有鬼，你能相信嗎？這正在國家危難的時期，要先安內後仰外，先要算這些賣港賣國的貪官，才是平定亂局的最好方法！